誠實有撚用

唔好穿底線就得

你瞞住我 我亦瞞住你 太合襯

靠呃靠氹無好結果

唔好傻
做壞事冇報應㗎

係 咁點

未必，視乎你有無錢